感覺就來失敗

今晚唔知圍來做乜

咁你早啲訓

拆左警總招牌

你就就來內分泌失敗

各位巴絲好野,迫到便衣狗扮示威者出醜
仲引到班三畜狂開PO洗白
感覺就成功

阿sir早啲休息啦 比人屌左成晚

係屋企睇直播？

圍黎做咩？人地夠問你集會，唱歌黎做咩啦。

每次行動都係對家犯錯既機會，重點係你信唔信自己手足犯錯會比對面少。到手足真係犯錯時又會唔會齊上齊落？

咁又點呢？
而家擺明打弱勢牌博同情製造收你皮時機，大家最初目標係乜？

如果香港傳謀正常你咁做就岩

個現實就係九成九傳媒都係紅底，去遊行都話你收錢啦，你咁講咩撚野都唔洗做。你睇下616遊完行咩撚都無做過明報都會講到係示威者殺人就知啦

活動有好多種百貨應百客is ok